大家見過體能最癲嘅人係點

跑完4000米唔喘氣
仲可以談笑風生水都唔洗飲（我知係連登仔眼中可能冇咩嘢 但已經係我見過最勁了）

其實唔難

舉住200斤行十里山路不換肩

每日十下掌上壓

拉

行商場都行到喘氣
係扶手電梯行幾步就面都紅埋

咁撚多 有啲攰

好飲小明咁跑得咁快

四千米先四公里，我日日都跑到，仲要邊跑邊傾住計喎

nba果班癲佬 撞完人仲入樽

36歲依然體能爆棚，彈跳力超強，平框入樽

幾高？

馬拉松撚 cls

係 好癲 成隻hulk咁

屌西氣也不喘
好癲

幾多分鐘先

av 男優
一日屌好多條女

後生女行一層樓梯喘撚晒氣

以上所有都係講緊連續做

小豬？ 體力及時間管理雙大師

咁環法嗰啲係乜
講緊人哋VO2 max最勁可以去到90
普通人30-40

LeBron

網球先勁， 一打可以三四個鐘，五個鐘都可以無疲態

肺容量呢d有得練
仆街，nfl, nba d力架又快又大隻又彈跳力強，佢地真係綜合體能既頂點

自己扯起自己

揸住封鎖線跑足一條街又唔仆街

特狗

其實唔難 每年成千上萬人做到

做咩講我

一日射十次

運動入邊講最癲
公路單車手一定佔一席位

一日雙塔 (520KM) 台灣好多業餘車手都可以 18 ~ 20 個鐘內完成
體能同意志力都好勁

但唔係同一個人破丫嘛
有心破會留力專攻某一項

btw 個表都唔update
4800 唔洗16分鐘了

4000 好少咋喎

痴撚線個胸肌咪可以擋子彈

光頭

老實講 普通人來講都已經係巔峰啦

扯旗扯足6個鐘

唔流汗既？

915下掌上壓

我識個馬拉松撚每日跑20km
d比賽跑150km 250km，好撚癲
仲試過連續兩日比賽

睇下跑幾快姐4000米
跑半個鐘咁我媽都唔喘氣啦

可以由三十樓跳落街

見到任何樓梯都唔上

渣f1賽車個d咪仲癲

4000米幾多分鐘先？
慢跑連阿伯都得啦

原地跳高 36係咩意思

一晚可以出11次

諗起套漫畫

連屌十劑

睇跑幾快啦

非洲馬拉松選手

劈酒劈天光
沖完涼踢早波

差啲死

1000下Situp 900幾下Push up

楊俊華同一日破咗兩個記錄喎

射完即刻再扑

我同欣宜差唔多肥都跑到5公里啦跑完都係唔喘氣不過跑嗰陣肥膏同對波櫈櫈下講唔到嘢
我見過有條四眼撚配速快我一倍都跑到10公里我想捉佢去做研究。。。。

屈臂伸即係點?

呢個都好癲

有做開就得，其實唔難

幾快？

電視睇唔快，現場或者第一視角快到癡線

你見到雜總？

明既 連續做915下的確高水平係唔難既

跑開越野跑，跑山路ok

但室內有冷氣行半個鐘就攰

係咪好癲

消防局基本

跑麥里浩徑一至十段 十幾粒鐘

閣下平時一次過做過千下？

消房一拳一拳超人

LM睇飛曱甴出嚟自己講

奇就奇在梁達威4800 米無喺榜...
佢退役之後做過消防
佢係800 香港紀錄保持者，1分52
5000 點差都唔會做唔到16分正

雪巴人

bench press : 150lbs < 20-30%bw ?

原地跳高36度翻騰2週半

跑完10米嘔到周圍都係
好癲

出分野個個係毅進仔阿，
佢應該想講120-130%bw

之前韓國強姦小妹妹個變態佬最近放番出黎

係監倉1個鐘1千下掌上壓
講緊佢好似60up

雙槓 曲手再伸直

第一視角cam都差dd

真係要現場先感受到有幾痴線。成班人肉火箭

加埋d引擎聲真係j死人

片：

source:

掌上壓點做9百幾下...我最多50對波都無力

行山見到個呀伯，上身赤裸 下身牛仔褲 左右肩托住兩支飲水機d大水

我地問佢去邊，佢話上山攞水 依家落山沖茶.......

奶共狗

hea跑同快跑
hea住實傾到

通頂屌閪唔攰，第二朝仲約我去GYM

每落下hold一個鐘

幾快先

十粒鐘跑完港百

我自己就係遇過最強既人
習武十年以上武術家

咁樣會死 谷血過度

係勁，但唔算話一睇就知無機會破到個隻， 6歲俄仔做左4618下

全身癱瘓

全力跑，100米都喘氣啦
樓主擺明9跑4釣里

晏就踢波
黃昏游水
夜晚再踢
凌晨飲酒
第日返工
唔算體能，不過精神力一流

點解d女人咁憎行樓梯

哇，職業損手都做唔到

用一百米速度跑四公里有無可能做到

跑200米扯哮

冇

一日打七次飛機

C.Ronaldo

用你跑一百米既速度就可以

push-up 915

連登仔體能標準
單手游出公海

喘唔喘氣係睇速度，唔係睇距離，我跑21k都唔會喘氣。

我一百米二十秒，應該算快

出現了自己係運動員 真係無乜見過人做到連續300 400下兒燈仔

一係失手 一係未update 一係跑開800快唔等於4800快

據我所知 4800條友以前中學學界越野區內冠軍 實力係超班

唔係嗰個境界，唔知原來引體同掌上壓極限差咁遠

近平同志

我仲alive

ROM差咁遠咁個RM自然差得遠

12小時屌左四次閪

陳小華係bodybuilder想知連登仔點樣其實唔難

引體上升30幾下好誇張咩

因為啱啱未放佢張圖出黎

你做下咪知

4公里跑幾耐

Deadlock position 1分鐘34下都好誇張下

我每一個鐘先抖一次氣

唔知癲唔癲 消防黎 閒來無事放假會走去跑100公里
勁唔勁就唔知 肯去跑已經覺得好佩服
利申:跑3公里已經攰

屌屎眼 死基佬

劏魚日出後開始，日落前劏完

其實呢個post根本冇得拗
就好似問緊Eliud kipchoge 定the mountain 癲啲咁
體能再分落去就有唔同範疇同唔同specificity
如果要搵general strength最癲嘅唯有睇CrossFit或者三項鐵人

喺烏蛟騰行山，行到攰喺路邊抖緊既時候，見到幾個大隻佬托住架單車跑上山

連登仔一下都做唔到點解咁屈機

清一色兩岸網民都笑鳩習帝吹水唔抹嘴

香港消防員黃浩聰揚威南極，他先後跑過四大極地：蒙古戈壁沙漠、智利阿他加馬沙漠、非洲納米比亞沙漠和最後一站南極，並獲三冠一亞的佳績，同時獲得四大極地馬拉松年度總冠軍。

首名港人獲得世界四大極地超級馬拉松巡迴賽 (The 4 Deserts Race Series) 四站總冠軍

係珠峰登頂再打次飛機先落山

所以我張消防圖嘅意思係唔好講咩世界上最勁體能 身邊fit啲嘅消防平常人都已經車尾燈都見唔到

以前中學時,聽個PE阿SIR講我地有個師弟做左四十幾下引體上升
而佢唔繼續做落去好似唔係因為冇力,而係做到悶(當年做到幾下都拎A)
而見過呢位師弟一對手臂後.....(粗過大髀)
我相信呢個傳言係真...

男嘅話中學越野隊跑10k 45分鐘內係好基本

一晚六次

談笑風生水飲完係咪就可以談笑風生，啱晒毒撚

飛虎隊

一晚屌3條女

一日行70公里

10個鐘頭38分跑完全條麥理浩徑

其實唔難
100米20秒
一個圈1分20秒
跑5km 16分40秒
大約係中學學屆拎獎嘅水平

lm 睇你做

樓上個消防紀錄咪用緊你個配速
用你個配速4800只需960秒=16分鐘
香港有人15分內

18下引體真心幾屈

基祖傑

18下還好啦 最緊要輕身

咁認真去計

我只係做到8下，一次過做

行兩層樓梯就喘氣
個個就係我

D1學界拎金都好似係跑15分3x秒
16分40秒普通人黎講算好撚快

九百幾下掌上壓標唔標準先

馬拉松式不間斷屌100條女

龍舟掛鼓成半粒鐘無落過地

你都應該勁過9成香港人

你想消防署個YouTube睇吓個標準應該標準過任何人

平時睇啲行路po 真係得啖笑

消防體能你話呢

要好輕好瘦 但背又要有咁上下 一般gym撚練重咗玩下拉就勁 引體都好難做18下

紀律部隊體能有得篤數我真係好少聽近年果啲警二代都有嘅

無人話得樓主個fd做到
咁都要認屎認屁

唔好話跑，肯行100公里都勁

補圖：

金鐘m記仔:其實唔難

四隻腳好難仆街既

成班對住個MON講有幾易
好撚好笑

4000點跑先？ 慢跑真係好小兒科

下拉同引體個動作面唔同 有心練嘅話一般人一定去到10下（1min) 剩底果8下就係訓練水平問題

成隻牛咁

考山藝，一齊20公斤裝備上岩蛇尖，我落完山已經腳軟，瞓覺嘅時候勁痛隻腳，我個friend仲可以即場做多一百下掌上壓

所以唔好笑班毅進仔
我地都要練下體能
做唔到特狗要求都好,都起碼要達到散狗要求先

人地消防員個個都又高又大隻
你d 160嘅排骨仔係易d做

我都想知普遍連登仔憑咩笑狗啲體能

落床就氣喘

習總同鄉

幫佢數果個真係

一個早上走8轉水

越野訓練完即刻去練波

少年你太年輕了

淨係睇字都覺得攰攰地

去到呢啲競技水平，要鬥下數就要善用momentum

考三級定助教？

我試過一晚屌條女三劑，算唔算勁

10下係得 不過都唔係一兩個月練到

習不換肩

可能有計數器 count呢，仲用人數咩

教白紙嘅話兩個月差唔多

呢啲數據來講，究竟全職運動員勁啲定消防勁啲

普通人就算唔標準都做唔到900吓啦

行左二萬五千里

阿奶？

4個鐘

咁要睇佢岩唔岩姿勢丫麻

好撚cls 最cls係仲有班鍵戰係下面話有幾難

咁單項計就一定係全職運動員啦specificity問題

掌上壓宜家最新已經過咗一千下啦

單手游出公海

吹到咁大 專業小粉紅同二毛都兜唔到

你見過塊板，未見過個人喎

60歲阿伯一晚5 Q

比人破左了

有三樣08年09年
十年+ 冇人破

好多人一下正手引體都做唔到

消防標準都係做三下已經pass

以前後生跑山跑幾個鐘都唔喘
咁當然唔係跑比賽咁沖法

三級

單手背蛙游出公海

原地跳高36係咩玩法

合格標準就唔好拎出黎講啦 一個健康嘅人起碼都連砌五下啦 根本係連登仔廢

瘦底連一下掌上壓都手震震先勉強做到

崎玉老師

個重點係唔飲水 由佢開始跑4000米開始唔洗飲水 假設佢20歲跑 70歲命 姐係50年唔飲水

9秒100拳

黃浩聰係全香港跑山最跑得,有冇人知佢o係消防入面其實有幾勁?

幾多分鐘跑完4千
關鍵嚟

好撚勁

勁 真係勁

消防長跑隊黎講佢曝光率都幾高
利申唔係消防

得
屌15秒射

50個100米keep20秒，其實唔難

抬雙門雪櫃行樓梯上30樓，中間冇停過

年年考第一而且好打得

34下引體上升係點做
austin duncan都唔知得唔得

街場踢波 條友踢到朴智星咁 跑全場

連續做愛4小時

原來掌上壓係可以連做咁多下都唔攰

聽講掌上壓915係佢條女生日就停咗 佢其實仲可以繼續去

飛咗上月球

我體能好廢，就係想講咁有幾癲

係人數架🤦🏻‍♂️

一日十回 SSNI678...

含吹奶啜有辦法

垂直跳高, 冇助跑, 離地36寸

3km 10分20秒算5算快

會唔會係打開類固醇？

最廢既見過

36英寸
Lavine都係講緊40頭

動作準就無乜可能咁多
屌地下另計

cls 3個字跑完5k

即係佢仲有大把力做喇

擔住200斤米 唔換肩 行十里山路

4000米有練開跑既人一定得啦........

陳小華你好 教唔教做gym?

好大隻

你示範下

係天上飛

應該唔係講ching你呢個速度啦

一夜打7次飛機仲可以繼續

毅行者第一名

唔誇張 國家級特種部隊嘅level姐

機場特狗隊18下就pass了

屌笑出聲

我成日喺電視見過

會唔會太大隻 我最多淨係敢每日做3吓

咁咪差唔多原地起跳入樽（如果有1米80以上，加上手長）？

連登仔：其實唔難…

4000米喎大佬
馬拉松嘅10％都冇

下雨刮風在窯洞裏鍘草，晚上跟着看牲口，還要去放羊，甚麼活都幹，到後來扛200斤麥子，十里山路不換肩。

可唔可以教小弟

我廢體能多你十分鐘都7km

我日日都跑4K，仲一邊跑一邊同老婆傾電話。咁都算？

做左幾十年人, 加埋都冇915下

巴打你住邊區

睇多次條片先

雙塔 係咩意思

我就係話無咩咁癲

Chin up咋 唔係正手啊 反手易好多

36歲年薪2千萬up都要為rmb跪低 體能同智力成反比

十次屌閪不用套我就信

連登仔手指肌肉就發達
世面又未見過,睇得多動漫以為自己真係好好打果下好笑

無冷氣抽筋

做到咁點

通完兩晚機 第二日去跑10k拎埋全校第一

36米

健康嘅人
唔講以為pull up 同push up一樣難度

Btw 大把人「健康」嘅人其實都唔識做一下正確嘅push up 何況pull up?

大隻到有d柒

5x歲
跑山沙田返將軍澳 (唔唔中係返工前/放工後
踩一日單車
3日兩夜啲鐵人比賽

你講嘅健康係「冇大病」果啲健康
我講嘅健康係「為工作之外應付休閒、突發狀況以及壓力的身體適應能力」
大家講嘅野都唔同就好難拗 而我唔認為普遍香港人健康

見到連續做9百幾下掌上壓咁撚癲應該好近世界紀錄
即刻上網睇下原來連續做萬幾下先係世界紀錄
利申全盛時期做40-50下已經收皮

鞋問題

極地揹重野，還可以喺death zone抬走屍體

睇得多刃牙同拳願
出到街會自動掃描路人既戰鬥力

万刀甲環島游十個鐘

7日上班

健康做開運動都唔一定有練果舊肌肉

日日踏單車返工收工 上水到大埔左右距離

最北燈塔去最南燈塔
如果踩唔到多數人報一日北高 （台北至南雄）

消防食咁多女其實背後下咗好多苦功

肯定係習大大啦
拎200斤大麥行10里山路
仲要唔換膊

四千都黎緊,仲未計廣告

證明人民幣真香 不過呢non well-educated既人係唔知咩叫良知架喇

牙抄話見攰呀 體能好極有限

未冠 能挽弓三百斤

佢既良知只限美國人。你見佢搞學校同基金出盡奶力

真
有恆常踢波打波呢啲
好多都可以唔練做到幾下引體反手
但一用正手會一下做唔到

叫佢含啦 鐘意既時候就話自己more than an athlete
莫雷事件就shut up and dribbling

睇字都feel 到攰

你就真係未見過世面 拉五下引體有幾多人地外國是但揀細路黎做都平均7下

閒閒地落街跑步係跑60k
間唔中放工由公司跑番屋企
但講緊公司係屯門 屋企係沙田
跑4800唔洗16分鐘

呢張先啱

勁鐘意佢地

Modified pull-up喎

講香港你又講鬼佬鬼仔,人地優質dna,你叫班連登仔出黎做下引體
十個上到去十個似上吊多過真係做啦

正手同反手係兩件事黎
一般人冇玩開背 而個重量有番咁上下 係真係會一兩下都做唔到
反手就正常人都10下8下

我日日行都得添啦，仲要食住野

有人做plank幾粒鐘添，專攻唔同玩法

咁所以我咪話連登仔廢 有咩問題

咁專攻得 佢本身體能都唔會差啦
唔通死肥仔做到咩

Modified 係講緊個測試方法
Modified pull-up station.
The fitness instructor had each participant lie on his or her back with shoulders under the bar. The bar was set 1–2 in. above the reach of the participant. An elastic band was placed 7–8 in. below the bar. Each partici- pant would grasp the bar using an overhand grip while keeping his or her arms and legs straight, heels on the floor, and buttocks off the floor. Participants would then pull themselves up until their chin was above the elastic band using only the arms and keeping the body straight. Participants were required to perform the modified pull-ups as a continuous movement. Completion of this movement was counted as one successful modified pull-up. The entire process was performed as many times as possible without stopping or resting. The test was terminated when the partici- pant stopped or experienced pain or discomfort.

喂師兄我都係話緊連登仔廢喎
係咪有啲咩誤會

#218

連登仔：
一晚屌暈一百條女

有目擊 原來雜總唔係吹水

我見過有人大力到單手可以原地舉起自己10秒

射1L青

舉重果啲咪死肥仔黎

我做五下都驚太大隻
利申：就快大隻過The rock

考過下消防救護
相比起引體
最多人FAIL都係SITUP 個個做到抽晒筋係度典下典下好好好笑

4km跑幾耐先
跑一個鐘唔喘氣勁唔勁先

人地係跑徑項既4000m呀

舉重又唔係全部都死肥仔嘅

cls
中學時期一個星期練三日波，成個月加埋都未必有佢哋一口氣做咁多

有啲覺得自己嘅身體係應該被自然淘汰

有個朋友之前成日跑超級馬拉松
見佢個個星期操成100KM, 好癲

台灣最北部一個燈塔
踩到去 台灣最南墾丁另一個燈塔

約 520 km
通常要 24 小時內完成

當年柯文哲都發起自搞左一次一日雙塔
好似用左 26 個鐘完成全程

前幾日 台北另一個議員又搞左一次

十里山路不換肩!?!?!?

成班排骨連登仔話其實唔難

見到d字個胸都痛痛地

即刻有波波把聲

瞓喺度用橡筋拉

畜生就得

笑撚左

條band 係用黎mark終點 唔係輔助引體 同埋lie back 係後仰 lie down先係訓

成班人連續幾個月日做十五六個鐘
然後得零星猝死個案
香港auditor

別看你今天鬧得歡 小心今後拉清單

廢J

我睇錯 應該係訓係度 自膠

應該有水份，我唔太信過左50下都仲係落曬啱姿勢
不過就算渣流，都係怪物級，好撚勁

學堂黎 好難有水分喎應該

如果下下捉到咁正，我諗應該無乜人出到班，點都應該有放生位走
大佬，日日下下罰親都100起跳，鐵人都頂唔順啦

連續做好15下/以上標準引體，無CHOK上去，每次過頭。

既然你廢 你貼出嚟係想？

睇吓有無勁人

外國行山d guide
著到好chill 行到上頂氣都唔喘

定你想比人知你唔係好廢

我廢就梗嫁啦 大把人快過我啦

都真

連登仔表示其實唔難
pull up入面算係比較易做到個一樣
我屌佢900幾下push up真係想知點一次過做
仲有1000下crunch
望完都屌出黎

學堂先有水份

連登仔唔係跑兩步就喘氣既肥毒已經要偷笑

睇黎師兄應該有啲料

霸王舉鼎

方力申算唔算 游水游哂成個港島

我朗

我三十六分鐘5.5公里唔喘氣但自覺體能都係好廢

牙朗係綜合體能方面真係冇乜對手

我無料 不過大把人快過你係事實

手力總分1113

一拳一頁連登仔

36”好撚癲 美國黑人體質

美國 NFL 個啲先癲

條友做乜料，想人地讚佢勁又扮下野咁

睇得出啦 最尾問我個句原型畢露

笑撚死

HK100 最頭果幾十人
以前做HK100義工時，頭果堆人過終點後，有個台灣人係直接坐車去機場搭飛機返台灣
我同個friend講，佢坐飛機返到屋企沖埋涼食埋宵夜，個比賽都仲未完，仲有班人跑緊。

每次淨係做兩下掌上壓 話驚再做多啲會太大隻

佢早排先破咗麥徑紀錄 仲用40分鐘北潭凹上蚺蛇尖

每日跑10km, 做100下掌上壓、sit up同埋深蹲
利申佢係日本人

係呀癲佬，到屯門都未天黑仲可以食個下午茶

唔係講笑 平時玩走營連走麥徑三四段都想死完全唔明點解可以全速跑 好似唔會攰咁

理解佢要保住盤生意唔敢出聲，但佢D PR真係好垃圾,比人屌係抵佢死,同當年The Decision 一樣

上幾級樓梯就話攰

台上一分鐘 台下十年功啊

仲要無support

條友好柒呀 扮到咁都無人讚

本身瘦仔有啲機會 肥仔唔使諗

挑, 我都得啦, 我跑完4000 米都唔喘氣(用一個鐘跑)

日日直踩返工唔放假

見好多連登仔用把口講引體上升好易

每日6點起身返地盤，星期日6點起身去釣魚

清水健

200斤行十里係能力問題
不換肩係智力問題

如果著啲差平底鞋/高踭鞋，真係好辛苦。淨企都好唔舒服

對quad大到
想比佢瘋狂火車便當

撚狗咁撚

最重要係聰sir黃到仆街

柒頭一名

有良心有愛心有正義之心有愛妻之心

女仔連續兩個 weekend跑全馬

你係女俾人屌？

蕭峰好似打極唔識攰

最好笑係支擔挑斷撚埋
小粉紅一定係話之擔挑係假嘅 三條友夾埋屈雜大大

好型

一日返兩份工 仲要訓得嗰兩個鐘

1000下sit up 都幾傷腰

我係中國人啊屌

做廿下都有d吃力

好似有人話挑夫用個啲擔挑同佢用個枝唔同
挑夫用個啲係用左好多年 黃晒軟晒
佢個枝就新野
利申：未做過挑夫

咁你又唔可以將兩樣唔同性質講
網球/羽毛球都可以好勁

分埋我D次數比你 都唔會夠

以幼稚園嚟講 你可能都算快嘅

43就打j..無眼花丫化
敢問師兄係仲讀緊中學 定身邊無乜人運動無乜接觸依方面？
10k /40 mins 其實唔錯既 起碼都要練下先有
但係依個po 打j真係搞唔掂

利申：快過你但都係垃圾

梁家河猛男

未射之前都唔洗換氣

我識得有個friend
佢本身有個老死
個老死上到天台塔直升機走
咁我個friend就唔比佢走
一手扯住架直升機
一手捉實天台個欄桿到
架直升機起唔飛

拎把口做運動

咁多負皮 成班新會然

一日七次。。。

Ching用呢條gag食過幾多女

一晚扑十條囡

google下闞超俊
呢條友公認體能痴線
佢真心唔似人類

落街買飯全程閉氣唔洗戴口罩

不老不死

覺遠大師

梗係啦，個個單手游出公海你估流㗎，勁撚過方力申添呀

睇錯下身赤裸

刁大大

91下都冇啦

會練得太大隻架喎

翻完地盤工仲去做多3個鐘頭運動

傳統黎架姐 其實唔難
咁認真

我晒你冷，我42歲身高165cm體重190磅，你呢

刁大大十里山路不換肩

佢做到3下標準既都勁啦

有片睇??

咁重唔好跑咁多啦 傷膝

有冇講話幾耐跑完4K?
我識人45分鐘跑完10K 都係喘少少氣
平時佢玩開馬拉松

我夠知，但我唔鍾意游水

連登仔:其實唔難

一日打五次丁

新會員太多

做到十下掌上壓

:我都識la

爬山單手講電話

最癲果個唔使瞓兩日跑左250km

單手爬山仲可以傾埋電話

原來有人試

咁你勁好多

識貨
聰蛇真係好撚屈機
山路仲快過一般人跑平路

以前同學網吧通頂完 朝早大圍踩去大尾篤來回

挑夫2轉習近平

廿四小時無間斷瘋狂做愛

唔到你鐘唔鐘意,你一係做手術一係游水

咁我同意香港人根本係普遍係唔健康
但我想講其實好多有運動習慣既人都做唔到一下pull up

香港既運動文化仲係跑步練體能 sit up當練肌肉
根本冇乜肌力訓練，咁就算健康嘅人都未必做到5下pull up

如果條女12月31號生日就出事

好彩冇女 所以係0下

睇住吖，做咁多好傷肌肉㗎，個人建議2下一組，做5組

CLS 915 push up⋯⋯
試過有日三百下 第二日好似做十吓都想斷手咁

連續變身巨人都唔覺得攰

真
我最高紀錄喺香港踩200km已經想死

果種恆心真係好癲

雖然在年終賽未能封后，但「丹麥甜心」禾絲妮雅琪今年總算完成了一項目標：跑畢紐約馬拉松全程！她透露比賽前曾玩通宵，又要出席活動，但賽前一晚吃的兩大盒爆谷，似乎幫了她一把。

「所有跑馬拉松之前不該做的事，我都做齊了。3天前我參加了一個哈佬喂派對，玩到凌晨4點，加上最近很忙，昨天也沒有好好吃晚餐，因為去了看紐約遊騎兵的（NHL冰球）比賽。賽前應該狂吃碳水化合物，但我沒有時間這樣做。」禾絲妮雅琪（Caroline Wozniacki）說。

從她在twitter上載的圖片所見，禾琪一邊睇波一邊狂擦兩大盒爆谷，也算是補充了碳水化合物吧。今次她賽前的目標是3個半小時完成，結果比預期快了3分鐘，難怪她興奮的說：「難以置信！很高興能夠做出這個時間，深感自豪。贏得了這個（向完成者頒發的）獎章，我終於可以對人說我跑過紐馬。還以這麼好的時間完成，我真的樂透了。」

「我從沒試過這樣艱辛的體能考驗，太辛苦了，只能不斷逼自己向前。」禾琪續說，問到她打一場5小時的網球鏖戰辛苦，還是跑馬拉松辛苦，這位前世界一姐就說：「很難比較。馬拉松開跑之前我毫無頭緒，但每次在網球場上出戰，我都很清楚自己要做些什麼。跑馬拉松我只知道自己要不斷向前，直至過終點。」 禾琪今次為一個青年體育基金籌得8萬美元，但她表示應該再過幾年才會再出戰馬

手臂粗過我大骴

呱吉？

彈弓人

都話係巨人la

讚下人啦

唔知飛虎 消防邊邊癲啲

消防啦,睇吓黃浩聰

C朗

Audit 都算係極限運動黎

師兄你應該有啲料

f423係咪人稱黃金一代

出現了

仆街笑左出黎

cls做5組我一星期做1下都成隻hulk咁
唔好教壞人啦

毅行者第一名個班人

引體上升係負全身體重，掌上壓只係約65%，比較接近既就係屈臂伸DIPS即係雙桿撐體，所以極限係106，不過同34仲係有一段距離，只可以話人推力係大過拉力。

個D死肥仔體能都唔差囉

Modified pull-up 係腳掂地，難度低好多架，咁岩我個九歲女就係屋企練呢隻，佢都可以四下，達個表最低限，咁你就知其實真係唔難。

要搵個做五下既其實真係唔難，唔好博

PUSH UP都算，我好怕做SIT UP，腰肌痛好難頂，胸臂痛可以忍。

一日打十幾次飛機

好共嘅屎眼平框都只係一隻猩猩

持久有爆發力 仲有韌性 根本係人體既極致

Yes

可以幫你問下佢點解

屌

踩單車

巴打一定唔係健身既人

一味狂跑 但唔知可以配合肌肉訓練黎強化運動表現
或者淨跑步就以為好健康

呢個好笑

參考：中距離另一選手
橫田真人，日本歷代第2，PB 如下
800m 1分46秒16（2009年)
1500m 3分45秒63（2012年）
5000m 15分37秒75（2011年）
800 米訓練都需要有氧訓練，8000 米配速跑（每公里配速比LT 閥值低10秒）、15公里慢跑、60分鐘慢跑等等......
我31 歲1500 米跑4分59，有研究

有啲人識跳到空中摺腹 再拉盡個人chok多下 果度起碼多普通人10cm

100米跑4秒

就唔跑了

老梗黎

一晚洗曬油尖旺樓

喺支那游水偷渡嚟香港

空間不足。

原地彈36下

每日24小時揹住你掯左10個月

一日單車來回大圍去大美督

d人話全部都啪藥 唔知真唔真

同事住將軍澳返觀塘
日日來回跑返工放工

？

我自己pb 中學跑運動場3000米就11分52
個陣跑開越野先係咁
但我跑1500米勁撚慢 個時好似要5分30或再慢啲

我見過有人每日做300下掌上壓，持續1個月

呢三條癈柴點夠我偉大既主席大隻

如果係香港d閪單車徑 踩100k唔炒己經好勁

係廣源見過個啊叔圍住條邨跑左一個下就

講緊我

有朋友跑完50公里完全無事 仲可以瘋狂講笑 無吹水 大把人有呢個體能 尤其係個啲跑開山既人 佢地參加個啲賽事100km起跳 毅行者對佢地黎講唔係咩難事

岳飛可以單手將自己舉起

真心唔好話跑開馬拉松比賽嗰班、事旦搵啲玩開運動、大學運動隊、中學運動隊都一堆人跑到4k8k啦、只要你唔係要全速跑，4K唔算多

因為啲人已經唔練sit up啦
相對上效率低同埋易傷
美國要考體能嘅機構都好似慢慢將sit up fade up

夏天完全唔開冷氣

乜波台咁多人睇嘅咩，成3千個正評

聽一個識嘅叔叔講
以前偷渡落嚟嗰陣比鯊魚追

想講800 米頂尖選手，爛船都有3分釘
5000 差極都有譜

熱門

一日屌左我七次
我成個人比佢榨乾曬

身高米7，跳高紀錄191，算唔算

100km

跑開呢啲距離，跑10k係咪完全攰嘅感覺都唔會有？

一日打20次飛機

真心cls，點解可以有力上到

我都係 住緊間flat有2級樓梯
喺廚房煮完飯行上房已經喘氣

一見到個reply 就估有人會post

竟然有咁多正評 平時籃球比人話玩具有冷氣好輕鬆

打漏咗個0
20級先真

10km可以全程全力沖

我上星期六 踩左 55km
屌撚左 6, 7 次人
係真係大聲屌鳩佢嗰啲

抱住CATGIRL SIZE嘅女人玩龍舟掛鼓體位

消防真係贏哂班狗

見到某幾隻體型笨重嘅狗掛
但...連消防基本體能都達唔到，仲話揪特狗
唔好話打狗，分分鐘連救手足都唔夠力

真心問，跑4k(唔係慢跑)真係咁多人可以唔喘氣？咁多人話自己體能廢/一路跑一路傾電話都做到

睇跑幾快啫。2.4km跑7分鐘完唔喘氣「神人過」跑4km用25分鐘。

普通人可以去50幾，十三丶四歲最高，之後就往事只能回味了。

真 最撚尷尬係呢啲

佢打晒底話自己廢，點知真係廢

一日七次

呢個真 咁肥減減佢先再跑好啲

或者踩機，唔跑都好多方法減

12個鐘跑完毅行者100km班癲佬

佢最癲係玩過一個300km既比賽

挑習大大機

拉

4000米即係4K 姐
平日隔日都跑6,7K

連續打24小時 MH
CLS

係

有 兩大台灣運動界 KOL 助陣陪佢踩

一輪同哲睿
依兩個既實力真係勁
有三項鐵人既實力

台灣啲運動 youtube KOL 好睇在於
佢地真係有料 , 拍既題材又唔淨係得飲飲食食

台灣啲單車KOL 片我睇哂咁濟

機特係chok上去都得
消防係正手 搖擺幅度唔可以多過5度 多過唔計

跑山fd 玩HK100我已經覺得好癲
中學有師妹玩三鐵 拎過冠軍

屌 上面條友真係好撚柒 明明四分十幾速一啲都唔慢 但個人都仲係可以咁柒 衝出黎認屎認屁 健身冇健心就係呢種

人地講緊跑,唔撚係行路啊

你點知的？

宜家記錄過千下

連續返7日工？

俾一日你做都未必得

惹人討厭，自2019比人又插又詛咒仲在生!

一晚屌20條女行不喘氣！